點解啲呀叔屙尿前咁中意吐痰落個尿兜到？

仲有佢地好似任何時候都準備好篤痰咁

分靈體

佢地唔吐落尿兜就周街吐ga la

畀個尿兜熱吓身先

搞到個尿兜勁撚臭

你屌閪都會吐啖口水落去摔下個閪先啦

同D狗去到唔同地方會屙篤尿一樣，霸地盤

我18歲, 我都會

壓水花

因為有 痰

因為有痰